[BL]討論區（53）

...

冇人開post...

極速留名

標題好簡短

有你開就得

做緊野唔想諗

櫻b半b都唔開

你最乖

agger 負皮

做緊咩

做不愛做的事

陰功豬 姐姐支持你㗎

日安

我都番緊工

不過今日冇咩做

樂b安安

呵番

食緊麥當勞中 ）抱

早晨

抵錫呀 返工都開po

半點
等我自貼下先

食緊早餐

樂b q d

我都係 細佬買俾我
但屌佢老母冇牛油 包又唔知點解冇菜

我仲係處

正皮留名先

折原臨也>卡樂b>我

禾要做西人

仲喺床到好肚餓牙

花花 姐姐買俾你食 你想食咩呀

你食咩餐？
好想買可可脆新地，但唔想落街

禾要食cheese cake

垃圾咩芝士安格斯
硬撚過紙皮囉屌
可可脆新地係新出㗎？而家食雪糕好凍
叫細佬落街買

巧牙

拿 好肥呀

諗起好耐冇整過蛋糕

唔開工番工唔係借口來

你就好
細佬肯幫你買

個名...

究竟係你地邊個
好出來自首啦

負皮櫻b

我仲未食野

午安

花花好勁呀 入得廚房出得廳堂
求花花牌蛋糕

佢有時係幾好 因爲佢家姐仲好

花花人妻

too long didn’t ...

人地細佬

做乜仲唔食

家姐

簡單來講就係有比你屌做咩仲咁計較

送我細佬俾你

弟弟

其實呢d野兩個人溝通㗎啫
每對相處方式都唔同
你對朋友係咪大方過另一半？

要AA計得咁清楚 不如唔好拍拖啦屌

我係輪流付
me is 好女仔

me媾你 受媾嗎？

你係一個好人

點解要派卡俾我。。。

都大方
我好就得人

還好啦但我懶得整

好女仔係輪住比
但係好靚既女仔係人地搶住幫佢比

依篇野點睇都係台灣人post嘅喎
Btw識有mk妹唔願aa都有屋企人家男朋友養
公平咩

咁如果你男朋友餐餐要你俾 你會唔會飛咗佢

整唔難 洗先煩

agger 次次整完cheesecake都勁撚多野要洗

佢含日日幫我含咪ok

岩啊

日日chur到死
都唔記得上次全日休息係幾時

下 真架 由細到大喎
不過數學可以靠操返嚟

係

櫻b都好人妻呀

個個都咁講 但我連基本加減都要計數機

no 我整過一兩次就不了
買現成仲平過買材料 屌

正常呀 基本加減乘除都係用calculator 計
再深d嘅數連機都冇得用

岩呀 再深D數得一堆符號

冇用。。。中二時做到喊 好撚憎數學

Algebra 世界級
唔好話仲有statistics同calculus
Differentiation Integration

數學呢樣野
知道咩係0咩係1咪ok

當腸腸是0時，小便就是1

我都係
失眠睇數學書就啱喇
不過我太憎數學所以唔會買

少年你太年輕 0既數學概念好撚深奧

我覺得獨B數學幾好喎

0梗係深奧啦

statistics真係唔用腦都100分
易過calculus好多

其實覺得d人識數學好勁
我中學有個同學大學讀數學

咁深奧 咁你知唔知咩係0？

腸腸=0

我覺得數學叻嘅人都係精英

要搵番d專業人士解答

最憎呢D仆街

小學特別多教畜

中學仲多

今日原來係福山潤生日
轉眼已經39歲

好似消失左咁

時間過得好快
但佢仍然係可愛嘅潤潤

痴線佬vs痴線佬

明明仲好活躍

勁學術

我覺得唔同

好詳細耐心解答問題 好認真

係呀 勁吸引！

我指都係好認真

條友唔明我哋到底唔明D乜嘢 覺得D野好簡單 冇乜好唔明

係好認真

呢D真係唔識教

奥が深い

當年成日上
ps. 唔係玩咸game

我相信你

小腸又話知數學咩係0又唔解答

可能返緊工

佢成日借講正經野抽水講咸野
然後問佢深入少少就潛水

原來今日又係椎名林檎生日
又係39歲
轉眼間

應該係香港既昨日

打工吧魔王大人動畫終於要出第二季

根本佢只係想抽水 抽完咪潛

櫻b教壞腸寶

認真咩
我係學渣黎
現實中係講野講到1999又要包咬頸嘅廢青

hi

岩啊
我要做個不負責任既人

今日係junjun+嵐嘅leader大野智+關8丸山生日

唔可以縱容佢成日抽水

你好需要被調教

魔王係我真命天子

抽到雨同雪都冇得落

點解呢 幾開心呀 唔抽邊有得笑呢

要巨龍

岩啊岩啊

旭b再唔上水我就出軌嫁啦

半B你好忙
又老公又老婆又SP又男朋友又真命天子

哇

便便寵慣腸腸

黃旭B快D返嚟呀

落冰雹

繼續抽到你冇野落

係呀 未來仲有千千萬萬個

我呢套第一季睇到一半就棄左
不過首ED好好聽

希哥死開

又岩
原來你鍾意睇佢抽水搞笑 唔怪之得佢成日抽

掉西瓜.jpg

落雷

半點肉球不滿
寂寞難奈

尋日希哥搶左你好多野食？

我覺得越睇越好睇
一開始我都係追追下冇心機追，等佢完咗之後試下睇埋落去又覺得幾正
跟住睇埋小說

連雨b都夠膽抽 劈死你條臭腸就岩嫁啦

丞琳對你條渣腸真係好
你要以身相許報答佢

劈死我咪益左我

我覺得個題材幾特別

半B做D野引旭B上嚟啦
例如戴貓耳兔耳賣萌……

變炭

雨B小心劈
便便會心痛

我好欣賞魔王
佢真係好有大志

半點nico nico ni~

岩啊
劈死左我好多人會心痛架

我覺得前面有啲悶 睇到一半就棄左
你地咁講法我係咪應該要捱埋佢

半點你變左啦

你死左仲點專登抽水氹小便開心 我又點會咁殘忍呢

因為你特別

半點已經從良做賢妻

冇錯 相夫教子

從涼就有佢份

BTW 小腸今次個[ ]終於對稱返

你記住以身相許報答佢

實際d用錢解決得唔得

你要唔要又良埋一份呀？

why not both

多謝腸

我要做徹底既壞人

具體step係點

首先要中出晒呢到所有人

兜咁大個彎係想呃小便蝦條

係所有人

所有人咪包括埋小便

好野梗係留番最後先食

注定做唔到
不成攻便成0

做乜要燒埋我

成0啦你

終於！！

屌
早知用變

蝦便便

笑什麼

閃光彈

蝦佢點解你要咁㷫

半b

搵我埋單

因為你講左事實出來

我哋只係煙幕炮灰
你先係佢目標蝦條

事實係咩？

事實就係你地蝦佢

蝦佢點解你要咁嬲

因為我最憎人地蝦人

你成日蝦半點

好吹得 勁

你係咪唔敢講事實係咩

我個d係關心

kob

事實就係你地ff too much

咁快就推爆左52

小腸突然四粒
好可怕
以後唔敢蝦小便啦

miss u腸腸

ff D乜

岩啊
佢地痴線架

樹熊

蝦佢唔係唔得
但係要比錢/露出胸部

便便是神不可污蔑 便便神

樹熊仔

比錢邊個？

ff我地係一齊
點解你地唔ff花花同花生

9/1
我9佢1

係你話要中出佢 留返最後先食

利申我其實相信你哋你好朋友
花花同花生都係好朋友

點解佢比人蝦收得果雞碎咁多

花花同花生都係小萌受

因為佢最冇肉正
所以首先要食左奈巴先
肥仔

好姊妹

我覺得佢地有古怪

因為我要做心理醫生開導番佢

佢好瘦架？

花花係哥哥 好錫花生對佢好好
人哋友誼又pure又true的

佢兩兄弟互寵
好有愛

係咪用你朵菊花安撫佢 好偉人

佢個0字打錯做9

腸腸菊花係咪識發光?

咁咪同我同小便一樣

91分帳
冇錯

邊度又pure又true 睇過
你岩岩先話要中出佢 咁快唔記得啦

再嘈就中出左你先

菊花色誘人

同要B話自己係猛一一樣毫無說服力

一樣都係有身高差

咁再嘈就吸走晒你地

我同佢差多d

花花幾高話?

快點強...

我拒絕做炮灰

便便係咪可以挨喺你心口?正

用咩吸？

我唔捨得強kob

你都可以

黑洞

我估小便16x 小腸18x 應該差唔多

170only

縮沙

但me想強腸腸 me is巨龍

我都181喎

你條j唔係仲乎緊咩

高妹

佢孵第二條

kob真荀盤
高+mix

170夠用啦小花花
行萌受路線is ok

岩呀 高0難搵攻

雨b知我心 我孵緊第二條 粉b俾禾的

我半拳十個 知驚未?

驚驚

halhal 姐姐其實巧溫柔der

便便從後跳上去抱住腸 嗚呀

agger 好撚索 真心

冇鬼用 淨係敢大方調戲其他人 對 只敢偷偷抽水
辣殺

索然馥郁

獨b me已經睇完搞也搞不定 正
有肉有劇情

嚇跑腸寶鳥

節省少許啦

你知唔知小便介唔介意高過自己既0呀

你的鳥飛走了

佢冇毛冇液都走到

我淨係知我心有所屬

比其他鳥帶走左

有冇行動？

你哋三個一人一粒

已經冇得再省

個男仔好靚仔

尋晚同左個直仔fd 出櫃
雖然佢話大家都仲會係朋友
但帶d後悔

點解後悔?驚佢會避你?

唔靚仔

算唔錯啦
起碼靚仔過我

其實佢把口話唔會有變，但我知佢對呢樣野反感
仲講不如叫下雞試下係咪鐘意女人先
我果下感覺好似俾人否定左咁

同佢講
你出錢我出力

我覺得這個很ok

kob太靚女所以睇佢唔上眼

佢真係講俾埋錢我叫雞
但聽到真係好sad

可能佢唔想自己個好朋友走條艱辛嘅路先想你確定自己係咪真係GAY
樹熊B唔駛唔開心，你朋友只係需要D時間去接受

KOB可能都係鍾意鬚鬚

佢一直都係反同?

希望啦 我都明唔係個個都咁易接受到

佢係好反同
極保守

點解會突然出櫃？

你同佢講
我去些下叫鴨
如果ok咪姐係證明我係直

班男仔

點解無啦啦出嘅？

如果佢真係接受唔到gay既話 就當睇清楚一個人 證明佢根本唔係真朋友

食食下飯 唔記得講起咩
佢問左句：你唔係鐘意男人卦？
我無出聲，然後......

好仆街

真係要遠離班人
根本唔係FD嚟

你同佢本身fd唔fd

如果佢一向反同 係需要啲時間去適應
佢冇避你或者同你反面已經係支持嘅表現
慢慢嚟啦樹熊唔好傷心

唔夠man

Fd既 識左7年

我細佬未變hehe之前初初朋友向佢出櫃佢都係有啲反感同驚
一向未接觸過可以係會驚惶啲 但適應接受咗就可以了

靠害咩腸腸

都係既
其實我果時好想聽到佢講一句 無論你咩決定都會支持你

a君圖thx

佢又反同 又保守
唔出都出左 順其自然啦
如果佢真係介意做唔成朋友都無辦法
與其呃住佢自己屈住屈住 出左起碼個心舒服D
btw 你仲有冇同其他朋友出過櫃

拍左拖個半月既前女友

你細佬接受左佢係gay既時候 變左hehe未？

你ex知道後咩態度？

佢無咩特別反應
而家都仲係fd 黎

我班fd全部都知我鍾意正太
但係冇人有排我

我鐘意高中至大學果d

高中

我覺得其實唔會因為性取向而排
只係一時反應唔到+唔知點算
要比時間人地去接受 人地先會去試下理解嘅

咁又係
我班fd知我本身都好變態所以都wfc

其實重點係佢地本身都好變態

好PURE

得兩個fd知 咁你D心事會收收埋埋搵唔到人講？

係真係有D人係會因為接受唔到性取向而冇fd做

幼稚園仲pure
好想比佢地瘋狂叫大戈戈

大哥哥

我諗係好似一個男仔鐘意左一個女仔時佢身邊d fd會想玩下佢 將個女仔留比佢睇下佢嘅反應掛...

其實佢地只係唔知點相處好 會擔心
所以唔係講緊佢壞話/笑佢

仆街
個仲撚個食蟹都要話比我知

佢係咩時候知 一齊之前 定之後

分手後啦梗係

我想問其實絲打們睇gv時有無生理反應

有無人好討厭狗公/mk/觀音兵等男性 甚至好想打死佢地?
我覺得佢地影衰晒d男人

agger
唔出都出咗 而且冇可能會呃一世 如果佢真係因為咁而拒絕來往就當係睇清同佢嘅關係

未呀

我都好想多啲朋友向我出櫃

咩叫食蟹?

有都好正常姐唔係咩?

我都勁撚憎狗公 仲衰過mk:
好地地大男人唔做走去奉承女人

以前中學(男校)我成日話佢地前世未見過女人咁

港女養成

我覺得自己條路係自己行出黎嘅
唔好做完狗公/mk/兵又係咁春話d女冇個好就得
好似連登仔咁就唔好啦
其實你係咩人就會識到d咩人
好多時係自己唔識反省下 就話左人先..
依樣野我先憎

我討厭娘娘多過討厭兵

因為呢個原因我好憎啲女人
狗公係架辜

辣殺

依樣野唔係一個願打一個願挨嘅咩
雖然我都唔明點解d娘娘有咁多兵
但係冇人逼佢地做架喎

所以話便便辣殺

女人做娘娘收賤格就梗啦 但點解做男人唔可以俾啲骨氣

agger
就係唔明人哋都唔鍾意自己啦 做咩仲要作賤自己甘心俾人玩弄?
見到啲狗公擺晒尾嘅樣真係唔抵可憐

我好憎d人好委屈咁話自己係兵
明知自己係但又要繼續做

所以我覺得做唔係問題
仆街嘅時候唔好喊/叫春就得

差d變感冒童
手指都抽晒筋

奈子唔好打咁多 知道嗎。

感冒佬

奈巴版

兩邊都係仆街 正所謂一個願挨一個願打 由9佢哋 自己唔係呢D人就得

好多豬隊友
問號你老母咩
出場唔夠10秒又訓地板
訓住carry全場

奈巴係咪打機會躁既人？

應該冇男仔唔會

半點都會躁？會唔會爆粗屌9人

唔會屌FD 會屌街外隊友

好惡呀半點 小獨獨驚驚

好激動

獨B姐姐唔駛驚 呵番呵番

半點好有型

有D真係激到你想死

爆氣

我呀哥打機都好撚惡 對住個mon爆晒粗好得人驚
但我細佬打機又唔會點躁 成日打輸就會擰轉頭望住我

你錯佬好QQ 抱緊處理

你細佬好Q呀 佢會唔會同男友一齊打架

me

原來我係男人黎
我係聖企係超燥底嘅o個種人黎
試過肝刀男肝到喊

我都幾難嬲
我剩係會燥人阻頭阻勢

佢一望住我我就會笑佢辣殺
會呀 不過係細佬上佢度打

我遇到賤人都會
用真錢買喇叭鬧死佢
之後見一次殺一次
然後俾人鬧係人妖
不過已經係幾年前嘅事，好懷念

打機打到喊 真係第一次聽聞

甘b好qq 完全想像唔到

好大怨氣 要課埋金嚟鬧人

agger
好撚憎d仆街阻撚住晒

用真錢買喇叭鬧死佢 好正
原來茶b都會打機

其實肝係咩意思

獨B

半B

好似係長時間玩到爆肝嘅意思

食蟹
大閘蟹糕蟹肉蟹

3樣野
打機，賭錢(打牌睇波)，揸車
咁都唔燥既男人
飛左佢啦 外星人黎

垃圾驚

我唔會囉

小腸腸驚驚

佢實係雷人個d天然惡魔

返去飲尿定驚啦

我以為有特別意思

我打機唔燥
唔賭錢唔睇波(車頭燈另計)唔LIKE渣車

仲驚

臭蟹都正

個陣血氣方剛再加上有d仆街仔真係無恥到令人忍無可忍
係之後見得太多呢種人，懶得再鬧人於是咩都唔講見到就直接殺
而家諗返起覺得好爽好青春
俾人鬧係死人妖都好high

腸腸好有仙氣

0氣迫人

好想一巴車撚死腸腸

同ko b一樣
靈氣逼人

身邊d fd都有玩
所以會跟埋佢地玩

已經輸到慣
打咩都要比人針已經針到無脾氣

我以為茶b好文靜好鍾意睇書 原來會打機打到咁有霸氣 好qq

哈哈

好想睇溫柔嘅半點瘋狂爆粗鬧人

ko b係靈氣
腸腸係0氣

你打機係咪好渣?
我諗我細佬同你一樣 打廿次先見佢win一次 輸到冇脾氣

茶b真係好正 點算

啊叔已經修心養性

應該會鬧得好萌

好鍾意睇書同時都好鍾意打機
不過而家冇咁多時間打
d fd都冇打喇

佢鬧左我啦

扺死呀你 搵便便呵返

獨b都好正

腸腸係小淫0

窮毒柒想同你做朋友。。。

獨茶cp點睇?

嗚呀好撚正 半點瘋狂鬧me ok？

點解會咁叻打呢啲機 我完全唔識打

便便
腸腸身心受創
求治療

疝氣逼人

come on baby~~

未到最top個炸

點解唔係茶獨？

比人鬧就要搵佢咁佢咪好唔得閒

鬧完會個哼 好萌呀

打打下就識
發洩一流

茶b係溫柔 獨行b係御姐瘋狂保護u

佢話淨係俾你搵。

我打機發洩唔到

me。。。為左保護茶b 我願意！

我都唔識打機 完全唔知做緊乜

腸梗係有疝氣

ok禮成

咁你平時點樣發洩

好想日日

我都覺 完全睇唔明
打最簡單嘅機就啱我

瘋狂跑步

好健康
好想同混血美女瘋狂跑步

笑9 me

陽光健康混血大波長腿美女
個朵有冇再長d

幾時整個KOB 出巡

留名睇個朵愈吹愈長

陽光健康性感混血大婆長腿靈氣美女

kob唔好嬲
SD張自拍比我可以還你一個公道

腸腸都玩9 me 心都淡

排隊

我咩人都玩架WO

半點 鬧me ok？

毒撚鏡都唔敢照點會有自拍

算吧啦
呢D機會唔係你地架

跪求半點瘋狂哼me

也不是你的

佢鬧完冇哼 唔計

鬧唔落手呀獨B姐姐

哼

獨b

ko b好撚正牙 已射

唔駛怕㗎 狠狠地鬧me

都可以係bi

好萌好萌

靈氣美女話唔計咪唔計囉

早洩小獨獨

今晚腸仔係咁比人串

半點對住我就會有資格做猛一

真係笑出嚟

諗起獨b短髮御姐就

我體諒咁多位姐姐係會有周期性不適

哈！

我都想

柒頭一名

獨b姐姐正衰人 哼

成日輸好慘
要搵佢男友carry

腸腸 便便會陪你的

sd埋比我

好可愛呀嗚呀
姐姐不行了

我又要

日日都j你 好難忍

真係好可愛

我想講自己係外星人但係唔明關0氣咩事囉

不過細佬好少電腦打機 多數玩手機啲小遊戲

輸咪輸囉
成日都係自己肥左但之後隔離線狂送
最後輸左
利申玩DOTA

係唔敢玩小便

我岩岩先JECT完佢

我同兩個女神跑步。。不行了

半點打機咁叻唔洗人carry

小心地滑

玩啊 間唔中抽下佢水

已射

其實你地打咩機

半點
king of 打機

LOL掛

獨行b係咪想俾人瘋狂鞭打

ko b : 半拳十個呀

奶啊

我都唔知咩嚟 係一堆嘢打嚟打去又追嚟追去

我想提醒下大家姐

你講晒啦

瘋狂索

覺得打機好無聊

嘩好撚正 Jed

你每日都要j自己喎咁

因為你冇J 所以覺我好無聊

真係咁喎個畫面

獨行b係咪從來冇打過機?低b機都唔打?

腸仔你又用菊花安撫小便
又比我地出氣
突然之間覺得你好偉大呀
其實係咪你鍾意比人屌 生理同心理方面

姐係燃燒自己嘅小宇宙去打機
例如唔訓覺/唔食飯咁 不過我冇咁極端

可能我自己當打機係一個task
每一日都要set一個目標比自己
做唔到就會覺得自己好廢就會好燥

我J自己條J only 巨龍

你依家玩嚟睇下

諗到再抽

你有都冇用

呢個ko b正
好過頭先果件

冇打過 我以前日日見我細佬打我都唔知有乜好玩

你真的好認真 但係咁樣咪會好大壓力？

真係好正

你依家搞到小便唔上水

有先會明白打機對男仔好重要

lol 同overwatch
我渣

呢個鬼妹叫咩名? 奈子收埋咁多J圖

你呢句野好老母FEEL

真係好普通嘅中學生樣

taste既分別

咩事呀青。。。

佢落左去同波波EE泣泣啦

我都想知
好靚身材又正

但係有啲低b機好好玩

OW垃圾

係咩

係呀 打到會喊 打機變左壓力 樂b你要放鬆D 打機都係求開心

我覺得呢D好QQ

證明小腸D眼光

比你地評下分
但係唔準提老母

阻人扑野..................

佢啱啱post果幾張相真係。。。

我求其揀
邊似痴漢奈子CAP埋咁多

agger

有咩介紹

你唔識野

1分

靈氣美女話普通既咁真係好普通

獨行b成日都回得好好笑

咁你打多D 打到變感冒童 加油

但睇落有少少肌肉

粗重野等奈子來
幫佢瘦身

腸腸原來係鍾意呢味

我覺得正正常常QQ地咁囉

小腸D taste

腸腸做咩自貼

me真係俾佢嚇親
以為佢唔直接Post圖係一啲勁j嘅相
點知。。。

樹熊b唔好比條腸感染

我俾2

係啊
呢D LEVEL先可以叫做我可以識到
太靚仔個D我冇機會囉

我邊有咁後生

你照開自己if咪得囉

你估我好似你地咁恨要J咩

咩呀
個沙田柚呢

算啦講完會俾u白眼

樹熊B唔好比幫大姐姐灌輸錯誤既常識

唔會㗎 我都想試吓有時無聊玩吓

奈巴果D係肌肉

同埋我覺得佢靚仔D

同佢差唔多但係我估矮D黑D

咁都叫雞肉?

幫佢降體脂

咁好人
U

其實o個時係因為自己入唔到u搞到好大壓力
變左其他野就咩都唔可以輸 無論係自己定人地
依家入左就hea翻 grad到就得
雖然有時都仲會壓力好大
例如遇到d自由騎士我係mon前會發癲直接打字屌佢
而唔係好似我d fd一句算啦就算
但個人嘅心態都還可以嘅
當然都唔係太爛grade啦

救命笑死我

你估我好似你地成班仙氣美女咩
佢睇得起我呢D小毒毒已經好滾動

屌係喎 我仲特登等細佬行開先開

咁你又識到有波hal咁正既沙田sp

我講緊佢靚仔過我啊

細細聲講我覺得波HAL其實一般架炸

你屌fr係正確既

ok
你嘅眼光應該係同大家相反

grade hon都是浮雲
但樂b你可以試下派多d膠

唔係囉 J咋喎 洗唔洗自己都要靚仔靚女先可以J靚仔靚女呀？
利伸 柒

邊有咁多古天樂先得架...
但係林志穎係真

黐線個屎忽正到

sor lor 我好貼地

雨b打錯字 幫你改返

不過n年冇玩 係啲開餐廳開動物園嘅game

好彩行開咗咋 如果唔係俾細佬以為你睇啲咁嘅質素嘅相

上面又話兩個都一般 依家又話林志穎 到底想點

奈巴同KOB梗係有資格比低分
其他人就算吧啦

腸腸同佢date緊?

腸腸見過波hal

點解
唔信佢自己唔會睇勁j圖

我都想講
又口不對心喇腸腸(羅三藏mode)

蘿柚唔岩我 都係前面D腹肌正D

冇啦 台灣仔唔太岩

halhal真係似林志穎 嗚呀

點解你可以喺芸芸眾生嘅靚仔都搵到個咁嘅質素。。

[img]圖片網址[/img]
我地好好人

些些獨b雪中送炭

唔知點解我身邊d fd都對自己要求都好高
搞到自己有種唔努力就唔可以再同佢地同步嘅感覺
我有個fd係某一間u讀嘅時候就係因為自己有一科minor compulsory course 爛左grade而搞到自己好唔開心
當時我仲安慰佢其實讀唔掂咪drop 左minor佢咪得
點知自己都係咁
搞到我媽咪都叫我唔好咁大壓力
量力而為就得

我俾咗細佬睇問佢點 佢哈咗一聲

我都鍾意呢D 同埋果D推箱子果類驚

因為係屋企附近

收皮啦腸腸

問半點
半點有

會睇但唔會我面前睇

又靚女仲要做運動身型又正
玩晒啦

哈

你細佬一定好靚仔
家姐一定仲靚女

我最鍾意蘿柚

鍾意J d騎呢仔仔

佢係香港住嘅台灣人？

旅行掛
不過老豆老母係到
唔係既話

因為腸腸鍾意正太

小便

你地要老我要嫩
好難唔火星撞地球

咁你點解可以識到佢

佢有冇睇gv

我成日打錯字都派唔少膠比自己
係fd面前都做過好多柒事
是說其實me好高質的

講真小便真係好正太

開APP

有少少大陸味
最後個張OK
但唔知點解有啲似渴屎

人地成左年未呀 你係咪連細路都食咁無良

邊忽似
認真講我覺得佢好過雞PO入面一半以上

咩眼光牙青。。。

我都鍾意 同好 愈低b愈鍾意
仲有換衫遊戲 煮飯遊戲

唔熟先好食

無阻架 佢地扑完我先搵佢地架

咁你做咩唔追佢啊

就手就得啦
80米炸

便便係唔係可愛文藝男？

同半B玩換衫

be fd ok？

因為佢係好人

差唔多

人生贏家

咁你快啲保護佢

我都以為有J所以貼link
仲心諗你喺女人堆貼啲咁刺激既野

我想問佢UNLOC架...

便便好正牙

我細佬係馬騮 家姐係男人婆 我係柒菇碌

但係太文青冇野勾起你慾望

腸腸好進取 霸氣

我唔信囉

你都係俾佢攻㗎姐

裸上身照
你地私交既尺度同程度都…

80米真係好就手

便便呀便便

佢咁懶 攻乜鬼

咩都私交過

暫時都係覺得呢個正太最可愛

波波話我畫得hal幾似架

不了
姣
上次貼既ERAN仲好D

你係上面郁咪得

獨b真係好好人(not派卡)溫柔善良

嫩都有分靚唔靚仔

咪自貼左囉獨b
可以去新宿搵me呀
要情報嘅話係獨b就可以打個6折比你
當然小靜嘅情報有幾多錢本人都唔會賣嘅☆

BB你咁索 我願意為你做任何野

見到佢電腦有CB珍藏 我偷偷地開仲要me都睇過

我覺得佢叫幾QQ炸
要咁靚仔做咩
腸腸會冇安全感

Ummmmmmmmmmmmmmmm

種呢

你係181cm高嘅男神。。。

輸比貓貓紙紙
其他我唔知

高有鬼用(望向奈神)

樂b原來咁可愛㗎
好j牙嗚

你貼嗰個都好姣只不過0魅力

問吧 問完send俾我

某程度上都係一種視覺衝擊

佢比佢條腸入面D屎蒙蔽左C眼

佢話無照不回
完了吧

me都想

我文青？你認真？

佢22啦
SAFE!

你做咩唔send左男神自拍相俾佢

其實係咪因為便便太pure太true
所以你自卑？

我鍾意經營 起野 推野 呢D 消磨時間一流

頭先果張真係腸腸先貼黎..不過佢改左age~

的確 除非送埋外賣

我個D係照騙來

便便

我都鍾意玩
但玩到咁上下要add fd先得

佢邊忽PURE邊忽TRUE
半B先係PURETRUE

係咪覺得好正

姣得滯 唔好嘟咀得唔得

樣算差唔多啦
但係真系5系禾牙

咁如果真係得嘅話你哋就真係啪

扑野要安全感
仲要係app搵

ko 貼過好多 而且唔怕bam照貼

咩叫80米?

仲有佢D衫真係唔知JM9

屋企有人

矮更加冇(望自己)

搵奈子扑
實有安全感

渣ga 時鐘啦

佢1嚟架喎

佢就係屋企附近80米

旭熙召喚 好正呀

佢有4
你嗰個得1

你貼果張一樣姣囉

好正

嘟咀同衫扣到變U

仲要姣得柒

佢睇開邊個

獨行b好萌腸

原宿系？

你竟然都想睇?

唔識欣賞

好無良 荼毒少年

男神寵幸
到我冇安全感

肛源氏計劃

放心我一定比到你

呢個都u
你貼嗰個仲駛生存

姣得柒

係呀雨b

半點話個張相其實係我
然之後你地評個張相得1

ons講乜春安全感

幫佢加d珍藏落去
多啦a夢床單

旭b呀

佢姣係動作+衫
全部野都咁女人
J佢不如J長髮靈氣美女

認真 依度好多高質巴絲
包括獨b在內全部都jable

但驚雷親絲打們都係自cj

我先唔萌條腸

話5定變LD

原來你萌我

9up下 等多段時間先

唔知小腸什麼taste

其實我係想引蛇出洞
睇你地點評我

嬲 係我就唔忍喇咁過份
一於自貼同貼埋個半點出黎

上次果條台灣片

我覺得我同腸啲口味都係客觀評分係3左右個啲
如果再高分個啲一定太姿整又打扮就不了
太男神又覺得係唔同世界

柒

可能講緊會唔會怕中招個種安全感

奈神
禍不及妻兒啊

屌你自CJ

你隻手指又真係好萌好好j

天真嬌

我認我7

帶套!

我諗起又係有人咁樣同我講

話唔定之後瘋狂同台仔NP

佢鍾意bareback

都話咗我係你靚女同事

靚女獨B

我嗰次見到Jack Hunter x Danny Montero

真心講我幾鍾意個女同事
佢係個D QQ TYPE

會唔會係咁呀？

依家同你地NP咪算囉
你地係咁攻擊我

我已經脫節了 呢兩都唔知乜水

多謝 但你唔好鍾意我ok？

咁你都唔好鍾意我OK?

鍾意咪追囉
btw你D taste

打錯好萌膠

佢有仔啦

萌腸!
下個POST叫獨B萌腸!

毒撚最忌有自信.⋯

可以守株待兔等佢分手

腸腸

Me睇過

你181佢點睇都唔似181

你岩岩先話鍾意我D手指...

等緊

同小便下話

講樣

好好笑

鍾意你個手指就代表鍾意你個樣咩 望你一眼就要娶你呀

獨b 女神

愛屋及鳥啊

屌me get!

唔計我就係

你個烏小便我咪愛埋

本港這兩天氣溫稍降，大家都已經感受到少許冷意，不過俄羅斯一條遍遠小村已經出現-50℃的極寒冷天氣，不過當地小孩仍要上學，因為距離停課還差2℃呢。

俄羅斯雅庫特共和國(Yakutia)小村奧伊米亞康(Oymyakon)，有居民在社交網上載照片，見到白茫茫一片，溫度顯示器顯示氣溫跌至-50℃，令人難以想像。

另一條短片則見到Chokurdakh村的小孩，在暴雪中放學的情景，幾名小孩熱熱鬧鬧地下課回家，他們的心情似乎未受惡劣天氣影響，邊笑邊玩，還有一隻狗狗在他們身邊繞來繞去，也不見主人為牠添衣保暖，看來天生就可以抵禦這種極寒天氣。原來當地規定氣溫若降至-52℃，小學一年級至五年級才會停課，村內管理人員表示︰「這天早上是-50℃，所有小孩都回學校了。」

網民紛紛讚揚小孩們在如此惡劣的天氣下仍然快樂地打鬧說笑，不似其他嬌生慣養的小孩那樣經不起考驗。當天因為翻起強風，校方決定提早放學，副校長表示所有小孩都由家長安全接回家了。

奧伊米亞康村1926年曾錄得-71℃低溫，獲健力士世界紀錄確認為全球最寒冷的居住區。西伯利亞地區的民眾特別耐寒，不只小孩子頑強，連長者也特別強壯，傳媒報道，在Churapcha村內的長者竟然在-45℃的寒天下，跑到冰洞浸浴呢。

CLS

仲唔俾我j到獨行b

最唔鍾意qq女仔

Y dont like me？？？？？

Jack Hunter好撚正

圖呢

點會 雨b明明好好丁～
個人感覺係冷靜得黎能力高但係又好溫柔嘅女皇

腸腸鍾意做咩唔追?

have son

已射thx

雨b 踐踏我吧

便便真係好溫柔
為咗唔俾腸腸一個人受攻擊唯有話自己同腸腸口味好似
好感動

Good player

我發覺呢到每日都好似小組討論
幾個圍插我一個

你係萌膠 唔同qq
我眼中嘅qq係嬌滴滴嬌嗲嗰種

爽嗎？

唔好亂講
我得腸腸既巨龍照咋

其實自己條仔正正常常咪OK囉
唔洗下下都要乳硬既

自己嚟啦清

乜你諗住轉返直 結婚生仔呀？

想中出佢...

你唔萌得鬼閒理你咩

冇呀 腸腸我冇插你呀 因為我冇j插唔到

咁我都知小便正正常常

佢唔嗲
但其他不遠矣

爽啊

鳥
冇樓冇package

你居然仲未DEL

Me都好驚 姣埋me

其實我覺得彭于晏唔靚仔

生左仔之後繼續出去玩仔
爸爸都有吸引力架

我比較偏心小萌受的

萌腸腸

茶b！！！同感！！！

我借我個條比你插我OK?

但男人都是鍾意呢啲囡囡的

我俾3啦咁

不過你個種萌同花花要b唔同
所以圍插你好正常

你平時去淫p
都係幾個人插1個架啦

握手！！！
冇諗過佢會咁紅

樂b都好好人些些
你仲好J 陽光睿智認真少女

其實打完我想改
諗諗下差一橫算9數

應該話佢係靚仔但係唔係我鍾意嘅嗰種靚仔
佢唔係特別吸引

結左婚？

獨B～～～～～～～～～～～～～～～～～

我都覺

腸腸～～～～～～～～～～muah

我覺得佢個樣有d怪

＠花

ＫＯＢ係強受

獨b你清醒D呀 啪啪 醒下 唔好沉迷喺我既ff之中呀

我先係誘受
半B學野啦

尤其係對眼

不 雨b女皇 鞭打我

小便係強攻

我慣左單打
唔要多打
多打好怪

我都有同感 唔知係咪腸仔話個男仔似佢 小便即刻出嚟安撫 小便對渣膠真係心地善良好大愛

有仔

2個小受既純友情

真？

評分PLZ

你貼果個唔覺得正常ok

@花花@花生@半點

岩呀 小腸脾氣都幾好

咁佢講得岩
高汁有高汁玩@花
低汁有低汁玩
我之前識左個真係一個月幾次船P
人地既世界同我地唔同
算吧啦

我接受到囉
證明我幾低要求

推到下個POST就訓

咁都好賤喎

我俾5 佢副計太得

你搞到我諗翻起之前睇ko b講過有套gv嘅0要自攻自受 不了
有大家一齊插我做圍觀民眾就ok
可惜身為一隻卡樂b除左認真過度之外冇一樣中

首先要結左婚先

佢果隻係賤萌賤萌

我入親其他全部係直仔既POST都係玩互屌
係入到女人POST先會比人杯

小腸係強受

真心問點解你可以咁早瞓覺

而腸腸一講到便便有幾高質就好似變得好冇自信
佢講花花個d又唔會係咁
其實便便咁好，腸腸仲驚d咩

1.5

阿叔係咁
點似咁多位妹妹年青力壯

bye

你係要識呢D又高汁又鍾意出去玩既有乜計
正如好多毒撚其他好女仔但唔似港女咁鍾意打扮既唔揀 偏偏鍾意走去當兵

好得意好想瘋狂s佢

ko b幫我鞭醒佢

其實腸腸講得無錯 佢而家就係冇做你講嗰啲毒撚

獨行b已經J到走火入魔

又高汁又SINGLE又唔出去玩真係你搵比我睇

Me

憑你地D垃圾係傷害唔到小腸腸的

不得了 兩個女神一齊鞭打我

我呢D 都冇樣中 係有少少抖s

錯
我係獨B同KOB隻兵

所以我做左你隻兵

人來 賜尿

抖s正呀

根本係你心目中除咗便便
其他都係垃圾

我要獨B既聖水

Me is single 又唔出去玩姐

好牙青

小便除左係垃圾仲要係毒素

佢仲唔多敢駁小便嘴架

快D屙

Agger 點解腸腸唔同佢一齊

咁我地價值觀似

多個朋友不好嗎

收埋me做兵pls

做男朋友不好嗎

朋友係一世

俾啲皮你收就得

高汁唔出去玩實有 但係咪single同識唔識到真係睇緣份

你愛你男朋友都會一世

你做咩咁對KOB

對唔住大佬

你哋之間係咪發生過啲事?點解咁強調係朋友?

花花囉

我願意俾獨行b收皮

1

其實做朋友唔好咩
HEHE好難有朋友
炮友BF隨街都係啦